\RequirePackage{etex}
\RequirePackage[leqno]{mathtools}%fleqn
% Documentación del paquete mathtools.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/contrib/mathtools/mathtools.pdf
\documentclass[
	fontsize=11pt,
	a4paper,
	tittlepage,
	DIV=15,
	headsepline,
	abstract=true,
	final
]{scrreprt}
% Documentación de la clase scrartcl.
% https://www.ctan.org/pkg/koma-script
\usepackage[spanish,es-sloppy]{babel}
\spanishdatedel
% Documentación del paquete babel español.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/contrib/babel-contrib/spanish/spanish.pdf
\usepackage[ddmmyyyy,hhmmss]{datetime}
% Documentación del paquete datetime.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/obsolete/macros/latex/contrib/datetime/datetime.pdf
\usepackage[svgnames]{xcolor}
% Documentación del paquete xcolor.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/contrib/xcolor/xcolor.pdf
\usepackage[many]{tcolorbox}
% Documentación del paquete tcolorbox.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/contrib/tcolorbox/tcolorbox.pdf
\usepackage{varwidth}
% Documentación del paquete varwidth.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/contrib/varwidth/varwidth-doc.pdf
\usepackage{graphicx,svg}
% Documentación del paquete graphicx.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/required/graphics/grfguide.pdf
% Documentación del paquete svg.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/graphics/svg/doc/svg.pdf
\usepackage{caption,subcaption}
% Documentación del paquete caption.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/contrib/caption/caption-eng.pdf
\usepackage[shortlabels]{enumitem}
% Documentación del paquete enumitem.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/contrib/enumitem/enumitem.pdf
\usepackage{multicol}
% Documentación del paquete multicol.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/required/tools/multicol.pdf
\usepackage{amsthm}
% Documentación del paquete amsthm.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/required/amscls/doc/amsthdoc.pdf
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathrsfs}

\makeatletter
\begingroup\endlinechar=-1\relax
\everyeof{\noexpand}%
\edef\x{\endgroup\def\noexpand\homepath{%
		\@@input|"kpsewhich --var-value=HOME" }}\x
\makeatother

\def\overleafhome{/tmp}% change as appropriate

\ifluatex
	\ifx\homepath\overleafhome

	\else
		\usepackage[lite]{mtpro2}%,curlybraces by default
		% Documentación del paquete mtpro2.
		% http://ctan.dcc.uchile.cl/fonts/mtp2lite/texmf/doc/fonts/mtpro2/guide2.pdf
		\makeatletter
		\patchcmd{\PEX@}{\dp\Pbox@>\dp\z@}{\ht\Pbox@>\dp\z@}{}{}
		\patchcmd{\SQEX@}{\dp\Sbox@>\dp0}{\ht\Sbox@>\dp0}{}{}
		\makeatother
		\usepackage[scaled=1.1,helvratio=.96,osf]{newtxtext}
		%\usepackage[libertine,scaled=1.1,vvarbb]{newtxmath}
		%https://tex.stackexchange.com/a/447667/117967
		% Patches begin
		\makeatletter
		% Fix weird space
		\patchcmd{\LEFTRIGHT}
		{\kern-2\nulldelimiterspace\mskip-\thinmuskip}
		{\kern-2\nulldelimiterspace}
		{}{}
		% Two new boxes
		\newsavebox{\mtp@matrixbox}
		\newsavebox{\mtp@casesbox}
		% Round parentheses should always be used by default
		% `pmatrix' from `amsmath'
		\renewenvironment{pmatrix}{%
			\matrix@check\pmatrix\setbox\mtp@matrixbox=\hbox\bgroup$\env@matrix
		}{%
			\endmatrix$\egroup\PARENS{\copy\mtp@matrixbox}%
		}
		% Curly braces are used only if `curlybraces' is set
		% From `mtpro2.sty': \DeclareOption{curlybraces}{\let\mtp@br=c}
		\ifx\mtp@br c
			% `Bmatrix' from `amsmath'
			\renewenvironment{Bmatrix}{%
				\setbox\mtp@matrixbox=\hbox\bgroup$\env@matrix
			}{%
				\endmatrix$\egroup\LEFTRIGHT\lbrace\rbrace{\copy\mtp@matrixbox}%
			}
			% `cases' from `amsmath'
			\renewcommand*\env@cases{%
			\let\@ifnextchar\new@ifnextchar
			\setbox\mtp@casesbox=\hbox\bgroup$%
				\def\arraystretch{1.2}%
				\array{@{}l@{\quad}l@{}}%
				}
				\renewenvironment{cases}{%
				\matrix@check\cases\env@cases
				}{%
				\endarray$\egroup\LEFTRIGHT\lbrace.{\copy\mtp@casesbox}%
			}
		\fi
		% Now, the matrices from `mathtools'
		\MHInternalSyntaxOn
		\MaybeMHPrecedingSpacesOff
		% `pmatrix*' from `mathtools'
		\renewenvironment{pmatrix*}[1][c]
		{\setbox\mtp@matrixbox=\hbox\bgroup$\MT_matrix_begin:N #1}
		{\MT_matrix_end:$\egroup\PARENS{\copy\mtp@matrixbox}}
		\MH_if_meaning:NN \mtp@br c
		% `Bmatrix*' from `mathtools'
		\renewenvironment{Bmatrix*}[1][c]
		{\setbox\mtp@matrixbox=\hbox\bgroup$\MT_matrix_begin:N #1}
		{\MT_matrix_end:$\egroup\LEFTRIGHT\lbrace\rbrace{\copy\mtp@matrixbox}}
		\MH_fi:
		\MHPrecedingSpacesOn
		\MHInternalSyntaxOff
		\makeatother
		% Patches end
	\fi
\fi
%\usepackage{libertineotf}
\usepackage[lining,semibold,type1]{libertine}%oldstyle%
%\usepackage[scaled=.92]{sourcesanspro}
\usepackage[scaled=.78]{beramono}
\usepackage[protrusion=true]{microtype}
\usepackage[makeroom]{cancel}
% Documentación del paquete cancel.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/contrib/cancel/cancel.pdf
\usepackage{bm,dsfont}
% Documentación del paquete bm.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/required/tools/bm.pdf
% Documentación del paquete dsfont.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/fonts/doublestroke/dsdoc.pdf
% Documentación del paquete amsmath.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/required/amsmath/amsldoc.pdf
\usepackage{imakeidx}
\makeindex[
	columns=2,
	title=Índice,
	options= -s header.ist,
	intoc
]
% Documentación del paquete imakeidx.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/contrib/imakeidx/imakeidx.pdf
\usepackage[
	citestyle=numeric,
	style=numeric,
	backend=biber,
	% defernumbers = true,
	% sorting = ynt,
	% maxbibnames = 4,
	% maxcitenames = 4
]{biblatex}
% Documentación del paquete biber.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/biblio/biber/documentation/biber.pdf
\usepackage{hyperref}
% Documentación del paquete hyperref.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/contrib/hyperref/doc/manual.pdf
\usepackage{cleveref}
% Documentación del paquete cleveref.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/contrib/cleveref/cleveref.pdf

\title{
	\Huge
	\href{https://en.wikipedia.org/wiki/Sequence\#Sequence_spaces}{
		Sucesiones y series de funciones en
		$\mathds{R}^{n}$
	}
}

\subtitle{
	Prof. Alejandro Eduardo Hidalgo Gordillo --
	CM3C1 A Análisis en $\mathds{R}^{n}$
}

\titlehead{\vfill\centering
	\includegraphics[width=0.37\paperwidth]{convergence-uniform}
	\includegraphics[width=0.37\paperwidth]{convergence-uniform}
}
%http://fungrim.org/topic/Bessel_functions
%https://tex.stackexchange.com/a/383625/117967
%https://www.researchgate.net/publication/45917321_Multi-product_operator_splitting_as_a_general_method_of_solving_autonomous_and_non-autonomous_equations
\author{
	Carlos A. Aznarán Laos\and
	Gerald M. Borjas Bernaola
}

\settimeformat{ampmtime}
\date{Última modificación: \today{} a las \currenttime.}
\input{configuration}
